政府公關放風篤灰上機拉手足，係因為柒左同驚

今次手足割警救人，其實港共好撚驚。

第一，驚引發其他香港人彷效。事實證明埋身肉搏，gear優勢完全唔及人海優勢，連增援嘅時間都冇就比手足ko左。唔需要200萬人有武器，只要有2000人有武器足以令而家既狗隊戰術完全崩潰。

第二，驚狗隊前線從此退縮。香港人本性係怕死，狗都係。如果隻狗受傷坐底，有人手起刀落，狗上前線就再唔係呃10萬OT錢，而係等報應。

第三，而家證明左聲稱防割嘅防暴衣，連刀仔都防唔到，完全不堪一擊。

至於起飛前10分鐘拉人，完全係柒左，唔係贏左。

親友篤灰論：咪傻啦，政府講嘅野你都信？第一父母冇篤灰，己經去左搵仔；第二親友篤灰可能性極低，以一瞬定格認人隨時坐成世，邊個會咁篤灰，狗隊唔駛時間確認情報？第三職員冇篤灰，同樣以一瞬定格認人隨時坐成世，而家仲要全民口罩，點篤？最大可能性，情報來源係之前拉人查手機，滲透左入group，或者當日拉人入面有朋友被拉，手機洩漏。

插翼難飛論：如果有把握就出境時已經拉左，之前gphone都係咁出唔到境，唔需要係跑道拉人，所以狗隊其實急到瀨屎。

雖遠必拉論：一起飛，拉人就再唔係犯法就拉既問題，而係全機三四百條人命性命安全問題，出左航空識別區更加難拉，至少要再三確認呢個咁罕有指令既真實同程序，亦要同公司確認。香港航空識別區極細，一邊飛一邊要確認指令已經出左去，隨時只可以緊急降落泰國印度呢d國家，今時今日會唔會引渡到係未知之數。再者，飛機一般會減輕負重而入岩岩夠航程嘅油，倫敦呢d超長途飛過一半係唔會轉到頭返香港，飛機註冊國家呢個係靠嚇。

由此可見，上述完全係公關技倆，每個用十個acc左右帶風向，完全冇理性分析。差10分鐘就走甩一個勇敢同冷靜嘅疑犯，隨時嚴重打擊狗隊士氣，激發其他香港人彷效。至於呢套公關技倆，正正就係搞分化，白事當紅事辦，柒左當成功，係咪有d熟悉？

頭盔：支持止暴制亂，香港再出發，永續林鄭，永續習近平

推

想推推不到

Pish

起来！ 不愿做奴隶的人们！

on9 下次直接開槍架啦

傻豬，已經開左好多次

感謝手足先,我覺到職員篤灰都係有可能嘅,手足嘅資料好快通天係事實,比人認出唔出奇。

宜家咁少機
你之後奶左野走唔到
狗好多針 水路果D一定有針

支持止暴制亂，香港再出發，永續林鄭，永續習近平

懷疑根本係啲空姐認得佢再篤灰

根本就係, 71果日得果十幾件防暴就頂到一個街口

理性討論，今時今日全部野數碼化，有資料send比海關一定快過確認一個白撞篤灰電話。

再者，831閉路電視唔公開，平時拉人片段唔公開，情報唔公開，連有幾多便衣警都唔公開，淨係今次公開話你知有人篤灰，自己諗下

頭兩段同意
但將篤灰論完全講成公關技巧我有保留

同意

+1

同意，根本班黑警其實就拉唔到人，就搵替死鬼自編自導扮拉到人嚇下你地

如果起咗飛都要夾硬降落之前就要喺空中盤旋放油 但通常係飛機係物理上故障先需要咁做

咩101守護俠

Puush

呢啲就真係應該俾人叫死佢一世飛雞喇

黨泰+1票

上半段大致認同你講嘅嘢
但我覺得親友篤灰唔係冇可能
唔好睇小藍絲愛國愛港嘅瘋狂程度

亂世出真漢子
但問有幾個

你个post太高汁唔啱本child登

我都覺得係好大機會係啲staff做既
但佢哋又唔可以話收到staff篤灰，咁會搞衰間藍店聲譽
所以9up話係屋企人篤灰
點知爸爸出嚟澄清先改口話係有anonymous篤灰

你當你係彥祖？ 空姐會認得你？
只係認得鬼仔樣，黃色當睇唔到

咁如果係乜春都數碼化，咁就唔洗臨起飛先去咬人啦
佢哋就係想保護篤灰人身份先放風話係親人篤灰，點會親人出嚟澄清就改口話無名氏

帶口罩都認到？
吳彥祖咩？

唔理你點講
我都喺國得喺boarding完有飛雞收到list再報狗先會拉得咁急

唔信會驚，今次係條曱甴自己衝入人群
死左最多咪放浩園
共甴有咩所謂

其實會唔會亂拉

其實我偏向職員一早同班狗通報哂有咩人上機 幾時買飛話哂依排咁小飛機飛，重要最近同政府合作無間

屌你老母又驚
係喇佢哋驚撚晒喇仆街
日日都幾個po話對面好驚
打完飛機未啊屌你老母

中國啲賤民燒公安車、放炮仗啦，簡直係豈有此理
唔好亂學呀

上半部份睇得比較順眼
其實邊一個情況都係有可能發生，唔排除有人篤灰，不過唔想考究
我覺得重點係預防，以後小心啲帶帽包好啲保護自己啦

起來！不願做奴隸的人們！
強大嘅黨不嬲好識打心理戰術
分化、批鬥、失敗主義是好東西

我覺得似係mon出入境紀錄
再搵返一啲吻合嘅人
呢啲嘢唔會周圍同人講
就算係朋友都未必會知

推呢個post 完全講中晒重點

嗚嗚嗚

死PR俾人講中好嬲嬲豬啊?

咁就唔會臨起飛先拉啦

下次插準對住條頸

push

我都係覺得，尋日會咁順利，好靠呢位勇士嚇到班綠甲由縮

之後就算係畜龍都唔敢再隨便埋身打，普通綠甲由更加見唔夠人就會退，唔會好似之前咁PK郁d就推防線趕人

有道理

咁即日機票離境會唔會係線索？

事實係打飛機post同打氣post係真係有差別
一隻狗嘅手臂 換370個手足俾狗咬 我想問港共有咩要驚?
理性檢討ok 但唔好打飛機唔該。

巴打好撚高質喎

利申琴日中咗公關伏

問題係點解會搵到人?

涉案渣，仲有希望
可能係開遮，或者本身被禁低果位

睇完打飛機post係會盲目地樂觀

我睇唔到個post有咁嘅效果

Push.

anyway
禁止買即日機票應該成為所有人嘅常識
最好都係搵地方暫避，用幾個禮拜收下風先
如果有人督灰，就會有狗上門搜屋，咁就知道唔應該正常途徑走，或者無限期斯洛登式生活
成個月都無人去居所同工作地點刮佢，即係安全機會大，可以走

純粹幻想，會唔會機場有步態識別，對比返銅鑼灣嘅cctv，中咗就做嘢。放風篤灰係煙幕，等人掉以輕心

最撚鬼係鄉土個件「親戚」，擺明係用黎配合日賣百份篇作文

先唔講會唔會有人咁樣篤完灰仲要用真名四圍同人講，以為自己真係大多數唔撚驚咩

再講咁準確知道邊班機，咩名除左同Airline或者地勤有關之外我諗唔到仲有邊個

篤航呢次唔撚洗審架喇

西灣河熊仔餅赤手空拳都被(唔講得名)照開真槍

Push this!!!

你覺得有冇可能？

molamola比你地睇透晒
幾人圍1隻實打死，唔好咁啦

係唔係或點都好，大家千其唔好跟住做

開左好多次了

飛機post 拉

agger

Push

起來，不願做奴隸的人民！

認同

一睇到單新聞都知唔可能親友督灰

推呢個

一開始都覺得係親戚
始終藍屍狗一向都係六親不認
但會唔會係12分鐘前先舉報
要督基本上睇到張相睇一下已經會認到督左

我叫大家盡量避免買即日機票

就算擴咗軍都係得4萬隻狗，唔好以為好多狗可以用

而家航班咁少，只要主動查下即日買機票嘅名單，已經確定到個範圍

似了似了

實際戰力得幾隊綠甲由
PTU ABCDEF YZ
俾到盡唔過10000
傷下一件，傷下一件，好快就會玩完
所以甲由強係無可能係咁既情況下清算班亂傷人既綠甲由

其實而家一日咁少班機，一日得個幾百人出境，逐個逐個查都得啦

下次諗起幾個有可能嘅人督咗灰先
等佢地慢慢查

一個人多一個佢又要查

香討個篤魁post
根本借力打力
煽動藍親戚 大義滅親去篤魁

但如果藍親戚真係想篤嘅話
建議手足拉埋佢哋落水
審問嗰陣
話藍親戚本人/屋企嘅後生
大家都係共犯
等佢冚家
有理無理被人查一查先

而家法庭都未上，社會各界包括潛在陪審員就已經被各種媒體甚至警察誤導，認定黃生就係個個罪犯，呢種有罪推定明顯違國際人權法，無辦法保障當事人得到公平審訊機會，當事人必須作出永久終止聆訊申請。

就係因為香港冇撚左法治，我地更加要盡所有辦法保護香港人

《香港01》未立案起訴就認定黃先生係刺傷警員既人，而且仲要話佢係逃犯，並向公眾廣泛報道，明顯係誤導

微博警察 係黃先生未落口供，未立案起訴就認定黃先生係刺傷警員既人，而且仲要話佢係粉腸黎人身攻擊，未上庭就眨損他人形像，並廣泛係網上向公眾散佈假消息，形成一面倒有罪推定既論點

#加入成為陪審員名單 #永久終止聆訊拒絶有罪推定

旨在宣傳
國安法無上權力，有能力叫返班機返黎

樓主請置頂

真，推

中共可叫飛機返轉頭
無油可落地加唔放人
再原機飛返香港都得

中共試過咁樣捉貪官
飛澳洲同美國一樣捉

飛機算係注册國嘅國土
坐中國嘅航空公司無用
只可坐英美注册
嘅航空公司先得

唔會打得嬴架
今次出左刀
下次佢地就會直接開槍
到今日仲未明咩叫武力不對等？
如果近期裡面有另一次遊行 依d衝突真係要好小心 d狗真係驚起上黎除時蚊槍亂射左先

坐左幾耐？一早開左槍啦

大把人信啲帶風向
仲要周圍講
行出街都不停聽到人講
親戚篤灰
父母篤灰

pushhhh this

七日嘅出境人數都係得一千人

七一

思路清晰，推

Push
支持止暴制亂，香港再出發，永續林鄭，永續習近平

10 1第一槍之前，邊度有出過刀？
D死畜龍混入人群穿咗煲，只係拳腳＋擲物都即刻拎支glock19出來凶人

唔好傻啦，班皇軍根本就係無膽既社會垃圾，少少嘢就會用盡暴力

中共都唔係傻
7/1一定引你出手
只可以講香港太和平 D人唔夠古惑
D古惑野就去晒D生意錢銀上

職員點會淨係用樣黎認
有齊哂佢資料
呢個時候飛嘅人根本唔多
後生仔冇行李 單程機仲要即日買機票
再上連登mon下post見熱門有人叫手足即日飛
咁咪報狗話有可疑人囉
就算認錯人佢又冇成本

Pudh

推到班狗瀨到成身屎尿

香港獨立

我依然信係根本拉唔到人，純粹做場戲嚇人等人以為佢哋咁神通廣大

Agger
至於tg方面，除非佢係已經俾人target住或者當日向被滲入channel講過野、如果唔係好難咁快搵得返佢，畢竟佢無俾人拉

收到風話係就係嫁啦？
(希望有律師可以打得甩)

睇下幾多五毛推post
咁撚鐘意批鬥就俾個話題你自己鬥

立場：要求幫當事人打格同黑警有咩分別

推呀推

有料

不嬲快都要12~24 hour 去捉番手足 講緊真係快wo

假如唔係篤灰,係有哂線報去做的話,我偏向相信唔會拖到臨起飛先去拉。呢件事咁受注目,狗一定會用最穩陣嘅方法去捉,你話等手足上咗機冇路走嘅情況下去捉,係合理,但如果我係狗,我唔覺得最穩陣嘅方法。

所以我覺得佢地係被動嘅情況下得咁少時間去捉手足。

關海關咩事

推下先

仲有個問題想問
如果上既係英國航空(國藉航空公司掛住國旗)個gate close埋準備走黑警仲有冇權叫停？會唔會有外交問題產生？

講中
根本出得嘅武力都出哂，只差坦克車，一出大家咪匿埋囉，香港條街咁窄根本冇可能重演64。
佢地武力升到最盡，反而係抗爭者停咗向火魔冇升級過。
今次只係俾廢青插一下，香港英勇公安都即刻喊哂口搵FA如果下次有人拎菜刀點算

好似要離開埋香港空域先冇問題，不過就算有外交問題，英國依家都企硬啦

知道佢喺邊走去捉已經好穩陣，佢又唔係咩危險人物，又唔係有危險物品喺身，知道佢走緊佬打算搭飛機，仲點會帶危險物品喺身，捉佢話咁易
真係一早知佢喺邊既，就即刻行動啦，唔通等佢收到風逃脫咩，有乜理由等到佢上機先捉，唔通諗住畀假希望佢再捉佢咁惡毒？
擺明係有staff報料，啲打手咪撚再洗太平地

咁係咪唔係香港註冊Airlines其實有權唔開門拒絕同佢地合作？

高清相咁大個胎記，朋友認到有乜出奇

其實佢哋不嬲當警察condom
不知幾想班condom代佢哋死

有二百億,請幾多打手都得

另外我估計破案關係係電訊商度
無錯就係加入再出發果個
以習近平係中國既應對方式套落香港
禁特定字就一定
另外一樣就係網路通訊
咁可以話幾乎已控制晒香港

香港再出發 一定唔會少港共
大家要整理好心情

永續習近平

應該要睇下控制台幾時叫停起飛，因為機師都係睇指示。呢單好似就係控制台叫停咗，之後先上機拉到人，所以delay咗成個鐘。

不過如果起咗飛要人回頭，應該要俾原因，呢到就有得拗。可能睇下當事人求唔求到機師唔聽香港控制台指示。
利申9估

我覺得係睇吓邊啲人臨時臨急買機票
再對比番年齡性別
篩選返大概嘅人出嚟

起左飛好似唔會咁輕易回頭，始終又唔係恐怖份子個啲，一陣唔夠油搞到要急降仲on9

但係衰在香港飛倫敦航線有三分一係支那空域，CX就一定跪硬

其他國藉航空公司就唔知喇, 呢個就係我想問係咪有權唔開機門拒絕當地執法部門不合理要求，甚至再惡啲同佢地追討delay損失？

其實一位乘客喺咁匆忙嘅情況之下訂一張單程出國嘅機票離境，對於某啲組織嚟講係好容易成為收窄範圍嘅目標

琴晚夢中狗肉香

驚閪咩

拉

唔識拉添

仲有一樣野 就係放風比班藍絲親戚聽 叫佢地舉報

所以我係 twitter 講，唔好再傳

若大家要保護手足，就應當係兩個人

捉到既唔一定係當事人

推ED

訓左一年岩岩醒？

買兩日後 買情侶飛

如果
一邊上嚟吹風即刻離開香港
一邊有人守機場

灰都唔洗督？

根本拉到個人是咪同一人根本就冇人知

港共最驚兩樣嘢

全民勇武
全民支持獨立

分析有理

咪撚精神勝利法喇
又話政府好驚

其實今次已經係超級大進步, 唔知佢係事先有冇準備
如果有, 就係醒目有計謀
如果冇, 就係應變得好
睇新聞見到佢已經準備好哂錢
今次真係只係差少少, 遲多30分鐘可能已經成功走到

同意
樓主講得好
政府/藍絲放出黎既消息，永遠要打個問號

明顯係狗account
竟然無人講

Tui

邊度使咁麻煩？！
而家離港航班少，用電腦人臉識別去match 離境港人樣嘅資料，係幾禁容易？！

認同高調話篤灰係有人帶風向

No! 佢可能在禁區內除過口罩，其實問題係，個search set 細嘅時候，銀本難唔到而家嘅algorithm.

推

手足唔好認，冇嘢講!

靠對眼，電腦仍然係可以縮小個search set.
而且少人出境
CID 更新通輯相係要時間嘅，禁啱走唔切。

I completely agree with you.

GFHK, SDGM!

次次都港共好撚驚、黑警好撚驚
佢地有邊次係真係有縮㗎

佢根本就怕繼續亂，唔通拉晒所有人，香港都會崩潰，冇晒流動資金

法不責眾，繼續才能保命

捉唔捉得啱 都成疑
有機會搵唔到人 求奇捉黎交數
再放風話捉咗 大事宣揚
影響日後判決
你睇依家啲人個個當佢斷正
已經諗緊判幾多刑期
睇黎唔喺佢做都入硬

終之正常途徑逃走係下下策，尤其是機場。

香港咁大，你諗下d 非法入境者都生存到，香港人點會唔得。

推呀

篤灰篤灰
我而家篤灰阿壽就係喺時代廣場放黑警紙仔條友，mon po蛇你去做嘢啦。

Pushp

最尾嗰段出賣咗你啦疑犯

前線出名貪生怕死，今次之後又有藉口添裝

不過佢地一向最驚近距離交手

唔知真唔真，推你等多啲人討論

而家啲狗仲要分到咁散

得一個人即日買單程機票呢個可唔可信?
識得有和理非都會咁做, 好在呢次得一個人咁做
如果暴徒買台北來回, 和理非突發行倫敦就捉唔到佢

Counter 買飛可以買到一個鐘後起飛既機

第一二點先係主要 平時拉人都係靜靜雞
係呢啲先會大大單咁拉 就係驚愈黎愈多人學

百萬藍c, 小心

其實真係藍staff篤灰

放風係親友篤灰係為左掩飾藍staff篤灰
將你混淆去批鬥人地老豆老母

話電話係匿名都係假，因為要保護藍staff
好正常做法

講左好多次冇staff需要知佢就係果個義士
藍staff只需知道佢係唯一一個即日買單程走
冇行李hand carry仲要飛london
然後報俾狗知 狗趕去查
所以前文後理已經match晒

拉到人都叫柒左⋯⋯

A

精神勝利法

Push,有道理

啱

下次我驚阿蛇槍都未開到就..

認得就未必，但可能有警嫂空姐留意到有個人急急腳買機票即飛倫敦但又冇寄倉行李，就報俾警察知，警察就急急腳去拉人。

一直都講唔防割，無人信

愛國愛港

割係冇用，插先有用

終於有人理性討論

其實搵到人極有可能係張高清相同智能身分證個系統做比對，佢有個口罩件事爭好遠

柒左咁多次都堅持黑警捉人係 pr

唔好再推

智慧墳墓

完全正確
思緒清晰👍🏻👍🏻

都唔係

有可能係想做成互相猜疑
互相鑒察既效果

極權國家最想你人人都唔信

政府 柒

坐左好多年？

驚到瀨

得罪講句

點解個個都咁驚係親友篤灰？個個都急住出嚟解釋？

今次如果見唔到界手同界頸個判刑有咩分別，下次就係界頸。

界完，槍都攞埋你既

根本個個急住呃自己冇人篤灰做乜柒 篤咪篤驚閪咩

我明白呢件事大家都好心痛 但有時點解唔可以接受一個殘酷嘅真相？我覺得好多人喺度自欺欺人，純粹令自己個心好過啲

唔排除真係冇人篤 但又何必要排除有人篤呢？如果真係俾人篤 你班冷氣軍師又拍拍欏柚走咗去？

件野係防割 但唔防刺

所以果隻野個傷口咁細但可以流咁多血就係咁解

廯片佢就真係片唔入

機場有新彊人面識別系統呢個可能性幾大下
再加上CX職員

最近點解咁多呢種訓左成年嘅ac
好大嫌疑

p

打夠飛機未啊 又話人好撚驚

如果以家有人出嚟自認係刀手就好笑

push this

純學術黎講，一隻手距離，刀一定快過槍

擔心阿蛇

你有道理

又ff人地好撚驚

So true

滅他人志氣
長自己威風

見到d分化言論已經知今次單野落重打手去cover
呢個moment仲分化肯定唔係自己人黎

又圍爐打埋d無謂飛機

有理，覺得係係各出境位做對比，搵晒係日間出現過係CWB嘅人，用名或樣，再係出境地方Mon實。 因為依家出境流量晒少，所以咁樣搵到都好大機會。日頭係CWB示威完即飛，係唔多合常理。

禁區除口罩見到佢個樣，咁即係都會知佢着咩衫啦，之後就算換衫都會mon到啦，咁洗乜機上仲要搵嚟搵去？點睇都係staff篤灰機會高

理性討論，亦有可能老屈，咪未審先判

如果佢唔係講到咁懀形懀聲 真係會信係親戚督灰，但而家佢連最尾12分鐘呀。。個啲都講埋，加上竟然唔貫徹港共一直以黎嘅表現 將小事化大事嘅手法去睇 同樓主所講嘅真係基本上吻合 佢哋好撚驚個個人有樣學樣 今日拮佢手臂 聽日拮佢隻眼 後日就攞佢命

尋晚tbb新聞話係針對搵到得一個人買單程去倫敦,所以鎖定佢!
所以第時真有機會,唔好慳,要買來回票啦

聽左成年好驚

咁點解唔e道鎖

其實當晚走真係有啲急
人地要查要起當晚走嘅乘客根本唔多
一嚟呢排少乘客
兩嚟即場買機票仲要係單程嘅就更少

係紅燈講呢啲甘大逆不道既野Block

推呢個
班黑警依家肯定驚到震
絕不敢想像下一位義士會點樣「制裁」佢地

起來！

幫推

高汁

戇鳩
國安法根本想認定示威人士就係恐怖分子 政府仲武力升級緊
下一次可能就真槍還擊

唔關事

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

你係咪傻撚咗呀？推人去送死？ 人哋有槍咖仆街。

坐國泰緊係奶野 話你知個到D地勤會將即時買飛名單交去比機場警區呈報

lm

近身一頸插落去 你把槍留返入浩園同你葬埋一齊啦

PUSHHH

啱！

之前有post講係比落嫂篤灰，但個po好快沉咗

正苦驚 即係有用 必須推

pish

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

唔係喎 ,平日話休班斬狗都好多連登仔撲出嚟話無可能架成功架喎
而家正面full gear都比一個人插成咁，你叫班東亞懦夫點spin

，

我反而覺得係佢聽到BNO平權心急即刻逃亡
因為太心急被港共老屈佢拮狗

立場張相根本唔夠證據證明佢係拮狗人

突然諗到
如果同一時間好多人篤灰話識人似, 咁會點處理

狗隊唔駛時間確認情報
以後人人都係督灰師

On狗 訓左幾耐？冇預你咩？

係咪真係拉到條友都成問題
邊個知呀？

水路其實好難捉

留名

自由無限好

有 100 萬懸賞喎，點解咁肯定冇人篤灰？

你有自己船就係既
無既話班藍屍漁民一定督灰
漁業太細+藍屍多

PUSH

應該真係有識佢既人報料篤灰
否則拖唔到咁後先拉到人

同埋呢件事睇得出政府比好撚大權狗隊，
行埋出跑道準備飛啦，召回架機，應該唔係咁易喎？
狗隊邊有權，似係即刻搵處長級既去申請權限？

陸續有黎

我覺得理解成唔好信藍絲親友係百利無一害

危機意識

最簡單既嘢偏偏冇人做

第三，而家證明左聲稱防割嘅防暴衣，連刀仔都防唔到，完全不堪一擊

睇相唔似係界落去，似係插落去，咁樣防唔到係正常，因為防割同防刺穿係兩樣嘢嚟

有咩好討論, 手足被捕真相係呢度

我都覺得唔係無可能
但真係痴線藍絲就唔會出黎否認篤左灰啦實會好自豪先真

咁仲講狗隊全面崩潰

謝謝你！

同意
提提你，刺狗同舉旗捉到都一樣10年

政府垃圾

其實我覺得係黑警連登出post引蛇出洞
結果手足（假設係真手足）又照跟。。。

下次應該搵朋友去買機票登機先
試下水溫

試乜？

挑你夠膽咪掃射屠城
咪又係唔敢
正柒頭

何俊賢睇

連登軍師繼續發放信心水人出去比狗捉
軍師好野
精人出口笨人出手 淋漓盡致

呢個時勢就打少陣飛機啦

Agger

唔會嘅 獨立㗎嘛？
試過朋友passport過期

一係搵個伴都好丫？

推，人數從來唔會輸。
btw都係果句，了解自己有幾多能力做適當嘅事

就算水路, 都係大飛上漁船,

目的地都係廈門福建,

咁其實你去得邊?

因為好多人縮 人數壓制但搏唔過

好似你咁隊人去死就一百分了

GFHK
SDGM

控方申請冇需答辨

會索取地鐵記錄/住所出入記錄/政府化驗所

收到匿名電話，話有施襲者凌晨離開香港去London
無任何舉報人記錄

控方：
頭形，頭髮，身形 相似 與被捕人事後拍照對比
帶有出生證明，失效Bno 利用特區護照離港
坐在錯誤位置
有在機上廣播叫喚被告，未清楚次數

辨方
質疑被告背後並非墨/痣/紋身
沒有與案有關物品，或違禁品，與警方表現合作
沒有招認任何事情
被告指去旅行，因國安法離港/在港失去工作
有回程機票（非本人購買）
London - 香港 - 台北
並非故意坐到遠離自己座位，只是搞錯兩組數字
太疲累而沒有聽到廣播
法官質疑控方只提及單程機票對被告不公
匿名電話惡作劇可能性

聽取保釋條件
遠離事發地方被捕
20000保釋金
所有旅遊證件
承諾不離境
1、3、5到警署報到

官
未有交代
急於離境，買機票原因
離境前沒有請假原因

申請失敗

連登仔真係大部份有精神病，政府驚閪咩

都係覺係識事主既人篤灰 可能係藍絲或狗

幫你推下先

推！

真，最合理係即日單程出事

好驚人比人用刀仔吉死咩？而家先驚？

推啊！

雖然唔係完全無可能
但我都唔認同親友篤灰會咁快
如果要靠人篤，應該會過一兩日先做野
因為傳相要時間，人地懷疑同真係報犬中間又有時間

呢個咁快行動，
都係9拉住先，
同埋係靠即時check天眼/關口資料

推丫!!

幫手推下
而加真係好多公關公司係連登youtube facebook
你睇下蘋果幾多5毛追住留言

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

其實睇番尋日報導.
1. 架飛機係滑行緊,者係準備飛,如果一早知,唔會等行緊先叫停.
2. 義士係買雙程機票,點解會引起人懷疑

佢係兩程one way咁買

P

佢自己買去lhr
佢條女幫佢買lhr->hkg

唉.........咁其實我估無人篤灰,應該真係查當日買飛既人,點解話有人篤灰,可能想做分化作用

推！！！愛國行動都係應該keep住要有！